二級電腦操作員 等待面試

有無師兄收到interview喔？

通宵守svr rm

樓主用乜報？講D background 睇下

網上報 ，大學畢業 做左10年同一間公司I.T.

通常冇咁快喎，我個時等左三個月先有得in

面試有咩問架？

問你知唔知oper做乜，乜野係風火水電，server房有乜野設備

有code狗唔做 大學畢業做插線仔

Oper 日日返工打機打到等放工 通常分3更 夜更公司訓教爽YY

大學畢業就考AP啦，仲有呢個位你無咁上吓政府project經驗 or t-contact 經驗，好大機會無得interview

我只係諗住試下報。。。有得見既話 當可野。。本身人工都係佢頂薪。。又做左10年。。。。都上哂手。。。公司又一定唔會炒人。。

咁你報嚟做咩, 呢份仲要返shift, 有咩咁吸引

我見工怕醜。好少經驗。。希望多d經驗。。。

據我所知大部分唔洗返shift , 請番黎塞你落其他department 做support 咋

Night’s Watch

大部份都要返shift，利申現職